3.5米樓底有咩好玩法？

樓底成3.5米，兩個人咁高，有無得當兩層玩？
Btw, 長沙灣都2萬4

最多咪層半
但3.5米幾好玩
我個人嚟講好鍾意喺屋企跳嚟跳去

而家d 新樓高到起閣仔做兩層都仲得
好撚反智，間屋細一細但係做到樓底撚咁高迫你裝修向高發展

買立體機動裝置，係屋企訓練斬巨人

玩攀石啦